黑警：要跑數呀屌你老母 OT呀

你唔黎搞事 我咪自動搞事囉

之前無抄你 阿頭話跑數呀 加上可以出OT錢

香港車多過車位 停車場貴到癲 油稅貴到喊 吹呀

窮撚話 無錢唔好學人渣車 違泊預左抄啦

我屌柒你啦

配套追唔上係渣車人問題？

黑警 唔好問點解你會冚家剷 人見人憎 過街老鼠

唔滿意就行撚開on9仔！